Motorola one hyper

399美金，6.5吋，大電量，又冇m額，粒u再高等d就更好

Lenomoto 不了

支那Moto